噢~ 聖誕節派聖誕卡~

就快到聖誕節啦
隔咗一段時間，我地又返嚟派聖誕卡啦
今年份表格問題多咗，但神秘驚喜同樣亦都多咗
大家不妨講出心事，我地會為你分憂架
所以大家放馬過嚟，唔使怕醜嚟填表要聖誕卡啦。

接受填寫日期： 2019年12月15日 － 2019年12月18日(3:00am)
名額暫時不限

越早填越早收到聖誕卡，寫聖誕卡需時，亦未必會寄比大家，請耐心等候

＊所有個人資料只會用喺寫聖誕卡，唔會公開同用喺其他用途

預祝各位巴絲打聖誕心想事成

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推！

推

填咗

很危險下秒將

深夜一推

聖誕連豬真係好得意

Post啲聖誕咭上來睇下靚唔靚

再推推

星期五截郵

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

唔好比佢停

推一推先

再推

多謝大家支持，表格填寫時間去到12月18號03:00am

我再推一推

推啊

推啊推啊

再推推先

推推先

因為趕唔切印卡，所以去咗黃店拎卡寫，希望大家鍾意

點解但都係算

最後半小時一推

重有無人要 真係最後啦 可以點圖叫我畫又可以嘗試開解你架

雖然唔靚但花咗好多心機 希望大家收到會開心 得到一絲既慰藉

報告下先
已經寫好曬啦 準備緊小小心意比大家 希望大家鍾意

想問寄左未？到依家都未收到？

已經寄咗

終於收到
送咁多嘢，最鍾意都係張聖誕卡上嘅字
多謝你哋

Btw 我拆信見到隻馬騮 以為有人寄嘢寄錯地址

多謝絲打收到後回覆

之前以為寄失咗
今日終於收到，仲有禮物，真係好感動呀，多謝絲打